（6小時5次）日男星小出惠介為強姦未成年少女息影謝罪

原定明天出刊的《FRIDAY》周刊提前曝光消息，指他今年5月在大阪拍完NHK新劇後，在酒吧與17歲高中女生喝酒，之後帶走對方發生肉體關係，該女表示，當時雖有抵抗，但最後還是讓他得逞。該女描述事發當晚被小出「禁室培慾」共6小時，前後發生5次性行為，曾因太痛而要求對方停止，但小出仍為所欲為。
小出今天透過經紀公司發文道歉，表示：「這次因為我極為輕率的舉動，造成大家的困擾與擔心，由衷地致上歉意。考量到對方的心情，現在就算再怎麼道歉也難以挽回，真的覺得很對不起她。對於最近一起合作的工作人員和支持我的所有粉絲，我對大家也深感抱歉。身為一個社會人，我的自覺性不夠，再加上自己想法太過天真才惹來這次的風波，我實在沒有辯解的立場。今後我將會認真地接受所有的批判和處罰，負起自己應該負的所有責任。在此再度致上深切的歉意。」
小出曾飾演《交響情人夢》爆炸頭鼓手受台灣觀眾歡迎，平時形象優質，突爆醜聞令人震驚，原本NHK BS頻道下個月連續兩周播出《交響情人夢》電影版，目前也宣告中止。他參演的日片《愚行錄》明天在台上映。
諧星狩野英孝今年初也因沾上未成年少女而停工，上周才宣布復出，有網友戲稱「狩野IN，小出OUT」。
----
靚仔非大晒，不過個少女唔願意又迫到上酒店，身體太誠實吧

一山
星途玩完了

係日本都玩完

咁變態
講真，靚仔有知名度，要食女根本唔係難事
除咗真變態鍾意強姦人，冇其他原因

小出變中出

不少網友仍懷疑他被設局，旋即肉搜該17歲女生，從疑似該女的社群網站中得知，該女並非學生，外型成熟美豔，而且是單親媽媽。

據網友肉搜圖片，該女曾po出當晚在酒吧抱著小出的合照，還有疑似她傳給朋友的LINE截圖中，炫耀說「跟小出惠介睡了，笑，是真的」

畀日本mk 妹玩 ，可能要賠三億🤕

之前 strawberry night 仲幾鐘意佢....

好正